我敢講香港冇一個youtuber係高質嘅，除左呢兩個！

1）Mingjai
2）bob叔
3）攪屎棍

mingjai同bob叔d旅遊片真係流晒口水 ，淨係睇都feel到個種氣氛
不服來辯

Cat girl

沖涼

Auman都好呀

auman都係攪屎棍嘅成員
佢d片都好好睇

咁又唔好咁講,有D無乜知名度既都好有心機做

笑波子都冇 證明個榜冇公信力

又係既

學好d中文先上連登啦學雞仔

你眼發炎喎

rock哥

點解

唔鐘意就屌柒我

成日提笑波子大J既人係咪覺得自己好撚有趣
收皮啦好無

係咪已經冇人記得eminleo
快啲上水出片啦

波子哥哥
bomba
大j

証明你係小學雞智商